[劇透]仆街吳業坤公然劇透！

仲要好難聽

推到佢仆街

低質呃VIEW

我要買犽宿加隻skin